會唔會去price .com 推介既手機舖買手機...?

睇中左部3叔吔屎易實細機...但又驚佢果啲機唔係行貨....
有無勇士去過果啲舖頭買機...?

我就冇 不過買熱水爐遇過黑店 建議去返大鋪買穩陣d

買3叔手機咁垃圾是但啦

[行動po]香港人日程表更新

係唔係行貨都無所謂啦
你上到去都屈你入水無保
仲要收你檢查費
我中過招發誓以後唔買三星產品
不過RAM/SSD顆粒真係無計逼住買

三叔銀河（蓋樂世）壓士實

其他an機咁唔爭氣 點搞呀

咁啲顆粒除咗3叔都仲有2間有出嘅

咪係
咁有骨氣唔幫襯Samsung
ssd買adata intel吖嘛
電話都記得唔好買samsung出嘅oled display喎
講到有人拎把槍隊住佢咁

港豬如我用開左好難過底蘋果...

會
買過幾次「電話」都無事

三叔的膠殼 為何會崩左一角
跣手跌落地 連隨爆mon出事
國產的粗製 無窮爆炸嚇到痴
盼會交到佢手上 三叔的奸細
牛三叔叔你好嗎 三叔手機打手是你嗎
mon中每撻烙印陪住你 這是你的 手機
藍色的雞mon任你睇 攞出衫袋仆街又爆mon
底板某個季節來壞過 荷包乾沽

用家的苦困 齊來講給巴打知
每一張收據 埋藏無數的慘事
千七的天價 猶如買過部國產
佢上高登唱反調 三叔的走狗
牛燈叔叔你好處 想燈死三叔手機是你嗎
死貨永永遠遠陪伴你 想打飛機
No way 牛三叔叔你好嗎
Every 三叔 problem you don't care 所有高登巴打恥笑你 出律師信

一見到啲Reply就諗舊登首歌後半Part變咗教會歌

係呢到，港豬先用i窿

OLED Display好似淨係得Samsung㗎？

笑到濁親

首先我無買過三星牌子既SSD同RAM
用緊ADATA RAM抽中b-die
即唔要?骨氣可以當錢洗?
ssd 用緊wd
無人用槍隊住我
發洩下唔得?
我係要屌三星咁點算?

抽唔中CJR中B-DIE

LG 京東方

大鋪就會行嫁咩？

去大鋪買 細鋪好多鬼機
利申：以前買貨見識唔少
自己點都去大鋪買

你都識數啦，咁咪仲要大把選擇囉
東芝無出手機SSD？

終於有巴打肯指點迷津...唔該晒!

所以咪叫佢記得揀啲無Samsung 組件嘅野黎買

係啊！你啱啊
Samsung oled display自己三星都未做到DC調光㗎！

另類信仰機

all but 3叔

用LG、京東方啲垃圾oled嘅機都係垃圾，你慢慢買

price hk報價唔係都會標明水定行咩？

你講到好似samsung無出過事？
display死線、綠芒你無聽過？

XZ3塊LG oled好似ok

邊個素質好啲只係比較，唔代表好啲嗰個就係絕對完美
邊樣產品係完美從來冇出現過問題？如果有就唔使保養啦
白卡佬真係白卡佬放棄用大腦思考，瘋狗咁咬人
咁你快啲買LG京東方啦

細鋪果D多數後門行貨

買過無都無，仲有DC調光
係咪你未用過，就當垃圾先？
論白卡？不相佰仲囉

SONY機色準，係睇SONY功力
正如IPHONE OLED啲色都係自己調得靚

如果係An dog
又唔買sony 又唔買大陸機
咁仲有乜可以買

都 ok
睇 地址 營業時間 同 價錢 多數買水
反正手機 過半年都變電子垃圾

買過，記得買有保養貼紙嘅貨，冇嗰啲都on9

仲可以唔換機. 做AN 狗做到肯反省轉會為止

你問得遲，依家見到嘅鋪主力買水貨機。
如果早啲，仲有幾間專賣正行機嘅鋪頭。依家睇只可以憑商戶說明同問佢再到佢鋪睇過先會知

price大部份鋪，話就話行貨
但大部份都係上台機/後門機，所以佢先賣得咁平
你第一次壞要攞番部機去間鋪，由間鋪幫你交上Samsung
交過1次之後就可以自己攞上行保

其實間間鋪、部部機做法都唔同
你買果陣要問清楚，你唔問佢真係唔會同你講

我自己就覺得係鬼鼠D囉
水扮行、Lego機就應該唔會既
btw都無壞過

利申：IT狗，幫公司/客買「鬼鼠機」超過廿部以上

識買一定入先達買行水貨

apple 太垃圾
除咗三星, 都唔知買乜好

on9
買三星ssd根本白癡

本身佢有一大堆舖係黑店
仲有有堆舖就算同佢哋買行貨都唔會有warrenty

福仁同深之都果幾間比較大嘅信得過嗎？

No
去過間垃圾武藏野之後一定唔會再去price推介
有啲高星高rating好似武藏野咁根本呃人

成日去 現金買嘅話通常抵d 佢話行就係行 依d野無得呃 一check就check到 無咩好驚 佢昆9你佢會死得好慘

同老豆買過兩部sony一部asus都無事

asus

有無人去過貓貓電訊買野
信唔信得過

買水貨會用
不過咁耐以黎冇咩伏

on9 三叔ssd根本無敵 sata只會推薦860evo m.2sx8200出黎前970evo又係贏哂全行

台灣機....

點黑法？

adata出黎獻世
硬件台勁撚多人壞intel 760p都用得過嘅

上次差d中招買部note10，比部假機

性能壽命都差 一係上sx6000一係用番sata 860evo好過

on9 三星根本搵笨柒
我adata幾個ssd日日bt幾時Gb都冇事

哦 你咪用囉 人地data center實測就係三叔最穩陣 你咪唔好信囉

點鬼法

大舖去百老匯都死

大舖最衰焗買新機，舊少少都下左架

sony機mon靚關sony事多
雖然lg mon呢年幾好似勁咗
但當年sony部z9d 都係用垃圾mon
（唔咗係中國定台灣嘢）咪一樣靚一靚

970EVO 同pm981快&平過其他一大截

多謝巴打詳解

信唔過

Ssd半年壞兩次

希望下個唔係你

你失業轉咗做網上打手?
邊隻牌子呀
屎為定屌米?

M.2同sata 速度爭咁多

喺細舖買機用緊 上過samsung整過嘢都無事

邊間平咪去邊間買，買果陣make sure有行貨貼紙未開過就得

黑店白店都有
問得即係唔識分，唔識分就去大鋪買
唔好慳嗰少少搞到日後頭痕

但係760p本身都唔快

千五有970EVO嘅時候sata ssd啲價位同速度真係唔上唔落

邊間+點黑？

點解既
會有咩問題